我終於明白 單身嘅苦處

本身一路都唔覺單身有咩問題 原來就係當一個人處於孤獨，無助，困擾嘅一刻 真係好需要一個溫柔擁抱 冇人可以例外

遲早都會習慣埋

養隻貓

咁係你未學識照顧自己
當你識哂所有生活知識，就唔會需要人幫

人一定有脆弱嘅一面 幾堅強嘅人都會

so?最後都會習慣

自己抱緊自己

可以搵紅顏知己嘅，唔一定要拍拖

真呀，唔要性都得，很想要女

買個攬枕